巴黎有市民不滿餐廳上菜太慢 開槍擊斃侍應

發生槍擊案的餐應售賣薄餅和三文治，有其他侍應指疑兇因為不滿食物的準備時間太長並失去耐性，故向侍應開槍。該侍應肩膀位置中槍，救護員到場為他急救，但最終當場傷重不治。

槍擊案令當地居民和商戶大為震驚，一名29歲女子向當地傳媒表示，事發店舖是一間寧靜的餐廳，數月前才開業。另有居民稱當地最近涉及販毒和醉酒鬧事的罪案有上升趨勢。

（BBC）

8月23日 人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！

正式名稱：香港之路 The Hong Kong Way
日期：２０１９年８月２３日（星期五）
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站

路線圖 (細節待定)

大致分三段：
港島線（筲箕灣 — 堅尼地城）：13KM
荃灣線（黃埔 — 美孚）：7.02KM
觀塘線（深水埗 — 油塘）：12.6KM

時序：
集合並在行人路上排隊 19:15-20:00
手牽手組人鏈 20:00-21:00
和平散去 21:00

快啲幫手開post宣傳
整文宣！！！！